D小朋友日日開POST 屌呢到低質，俾哂解決方法又視而不見

留係波台笑下算
連尼住你賺埋呢半年廣告費啦，過多排又有人移民架喇

每次果D「低質」POST個發展都係樓豬話連登好低質，然後一班人認同同正評，但係冇人提解決方法，成班人圍埋打飛機，到有人提解決方法就冇人理，跟住波台手足就會入場，班人就會講:「寧要五毛不要波台。」個POST之後就會俾波台手足推爆。

然後，過兩日又有一個「低質」POST。

樓主係高質會員

反連旗幟鮮明

留名等睇樓主所講既「解決方法」

所有野都係波台嘅錯，拖累cc政事台，感情，成人台，創意娛樂台

自己追post啦屌你老母，講十幾萬次都要做伸手黨
而家心水清D都知熱門有問題，屌撚左兩個星期ADMIN一個回應都冇(除左人手搬左我個PO上熱門)

不過唔撚緊要，你班垃圾淨係識睇5P字，然後將所有問題推落去5P字到

ching ho ball

留名睇波台小學雞入黎嘈

樓主咪波台小學雞😂

洗撚理佢地咩
1.同連狗無親，個壇低質關我撚事
2.d人低質我又唔會痛
3.波台手足既質素唔會因爲個壇而下降
4.golden apps整返好用我就返去

真，之後呢到留黎做5P filter

晨早整返好啦, 你仲喺度?

你地系高登打手？

話翻去高登嗰個係你唔係我, 而家你唔走我就多口問吓你姐, 咁都想老屈我喺高登打手

最撚低質就係果d post

喂你話走架

admin大大，請問點樣可以註銷acc？

好人好姐點會叫包皮架
on9

係 同你一樣